明做比猁就出聲啦

我地出青訓練波都好嘛

點造法

都造緊俾鏝啦

邊度有呀

好呀歡迎

係既話我唔拘

鏝狗得益唔計

係就快撚啲啦